有6、7成睇我ig嘅都係男人，代表d咩？

u gay

3至4成睇你嘅係非男性

Hehe

但我受姐姐歡迎

點睇

你好毒

因為你無女

係

你ig係咩？

係咪健身撚，成日po身材，點知引哂啲hehe黎

Block晒佢地咪100%女

Princejoyce

咁女人鍾意睇乜 foodie?

利申hehe，比我follow你

.

how to get this bro

我係vip

你ig有乜睇